其實以後有事可唔可以搵消防幫手算？

我知咁樣會令消防員加重負擔
但我地真係無辨法
已經無執法機構幫到我地

雖然唔似黑警咁有拘捕權？
但係有啲裝備 搵佢地幫忙護送一下義士有無可能？
黎緊相信會有更多衝突

我唔知自己會唔會問得好on9
但係我真係無辨法 喊住咁亂開po
Sorry

救命呀

比人咁打法都無人主持公義

香港 係無警察的

有無人幫我地

喜歡既香港變成咁好心痛

今晚訓唔著

多謝大家

黑警 黑社會 死全家

大家加油

黑社會定黑警？係咪負評我

垃圾黑社會 黑警 垃圾等天收啦